點解啲上司咁煩

咩都係我錯屌

明明一早send咗俾你又唔改

屌你老母

上司係咁

就算俾咗佢check，佢話ok
到後尾發現有問題，都要下屬孭鑊

份糧包埋

19上司明明叫我用某幾個Column去分析 data
睇完又話都係改用其他角度
變相再做過
次次都係咁
最初佢不如諗完先點我
一係就由我自己發揮

因為依家 80 90 後既上司 就係 60 70 後班廢中囉

拎張垃圾 Cert.
連 operation 都唔撚做得掂 學人做 management

管理能力差
個人能力又差